[弱智系列] 有冇人唔知南非原來係一個國家

Ching應該無睇開足球

10年主辦過世界盃嫁

why don't you tell it on tv?

孟德拉都未聽過？

中非應該更多人唔知

小學嗰陣最記得佢支彩色國旗

我三十幾歲先知原來七太洋五大洲係無澳洲

大洋洲包咗
都當係啦

我都係岩岩先知陳同學係名黎而唔係姓陳

以前做嘢part過南非人
成日叫我過去玩
有睇過下啲資料

同埋好耐以前有個電視節目（好似電波少年？）
去南非個Cape of Good Hope對海大叫（好有印象呢幕）
所以記得佢係一個國家

咁長洲都當亞洲啦

南非鬼妹

笑撚左

南非以前好撚勁